幾十歲人第一次食營多

見到惠康20蚊2袋
買黎試吓
都幾好食，不過好似煮得淋得滯

家興 7.5 一袋

果三包醬個開口位真係每開一次屌一次

仿佛話你知
我設計係咁衰架啦 你食唔食呀契弟

買貴咗

油果包 搞到成手都喺
黑色果d又出唔到黎

喺渣狗食一次差唔多可以買四袋

雖然佢賤格，但南亞仔你有時可以冷靜啲

好心學下日本果d開口設計啦

咪係
仲要隻手一油咗就即刻搣唔到下一包
用廚房鉸剪剪完又要落勁多洗潔精先洗得乾淨把膠剪

沙爹味好食
食食下會食上癮
去東南亞店買大把味

一次過食3包

正常一次要食2包先有味既

2包太多一包又太少
屌佢on9設計

啱啱食完先屌完

煮前將包油放冰格
佢瓊左就可以連黑色乾淨俐落唧出黎

真

其實果包係乜野油?

主要令個麵食上黎口感滑d同d汁會杰d